立法會個天空有粒星係到好耐

曉欣一直陪住我地

加油